【昆蟲/節肢類】有冇人知呢隻嘢嘅學名？

青蛙咁嘅樣

肯肯定唔係兩棲類

咁當然啦 兩棲類一定係皮膚滑 有黏性
爬蟲類係會有硬/乾燥外殼

只不過佢個樣好似青蛙